物競天擇下一句係？

量力而為

屌佢老母

等報應

時代革命

小心過馬路

即刻搏咀

弱肉強食

農夫山泉

責無旁貸

非奸即盜

波係圓

色者生存

中出即飛

死者為大

指鹿為馬

勝者為王

天地不仁

蟻多摟死象

屌你老母

請出招

我鍾意你
我曾經都扮過liy

識人好過識字

米線大辣